模擬飛行 高登航空AG506 香港→關西 14:45

歡迎乘搭AGD506 香港→關西 A320

歡迎乘搭高登航空AG506航班 祝各位有一個愉快嘅旅程

約幾點降落？

大約香港時間夜晚六點

留名

有野食未？

you have

唔該，我想要個香辣海鮮杯面

happy meal

機司哥哥我肚仔唔舒服呀

有廁所

唔該一杯水

其實中間時間有咩好玩fatc
真心求教

Track my flight on Webeye!

有ATC online

狗都唔屌嘅便餐

到未呀？

過咗一半

同我叫隻飛雞入黎

哪個死小孩悄悄地留下負評